同人地男朋友去玩之後心掛掛

同個男同事兩個去外地公幹，相處左四日，無搞野，純粹做野去玩同食飯，佢有女朋友，幾好仔，我單身，同佢幾好傾，佢講野都少曖味，我有Feel既，但唔知佢用意係咩，佢始終有女朋友，返到香港之後依幾日都係度諗住佢，心掛掛，雖然知道無可能，但魔鬼心態想試下追佢，係咪賤女人，求屌醒

條條：sp確認

好仔就唔會有女朋友都對你講野曖味啦

大家都係男人，算啦

男人老狗兩個汁番幾劑無人知既

留意，
好仔，喺呢個context ，應該係指對女事主做出一啲產生好感既行為。

蕉sp嘅機會黎啦

都無搞，點SP

可能佢純粹口花花

我絲黎

言語間聽得出佢好錫女朋友，同佢定時定候自動同女朋友報到

有啲係專鐘意食人地男朋友
因為見到人地咁恩愛 就好想拆散佢地睇下係咪真係咁恩愛
通常一得米就會對條仔冇feel
你諗清楚自己係咪咁先啦

敵不動我不動囉
照當佢普通同事
可能只係你諗多咗

就係講俾你聽等你有幻想炸嘛
呢啲招數用到爛啦
就算真係對條女好
都唔代表你做左佢條女就會對你好
兩回事

果然要屌下你先會醒
pm左你了
睇下去邊間酒店

佢講左D咩令你咁有FEEL??

一男一女出trip同一間房瞓？

明顯你想扑

gay故重甜 please

比你搶到仲係咪好仔 遲d都係咁飛你咋喎

一時錯覺
佢講得有女朋友你知
一係佢就落閘
一係佢就想搵sp